去過南意大利既巴絲麻煩入一入黎

係隔離post見到有巴打話連意大利人都應該滅絕仲話南意大利都係鬼國，想知多D但又唔想騎劫左人地個post所以另開一個有無巴絲分享下去南意大利既經歷

交通好混亂，沖紅燈係常態丶地爛係基本丶車唔讓人（歐洲死罪），
交通燈綠色都唔敢過，
因為除左驚電單車沖紅燈之外，
其他地方既車要係馬路轉彎，司機係會停低讓人過先
但南意反而會踩油搶先行人過馬路
仲有多扒手，垃撚圾過大陸城市
係Napoli見住個鬼婆差d俾架沖紅燈既車撞死，
差佬到場都係話撚左個司機兩句就放左佢走

不過入到Sorrento丶positano丶amalfi係真正既渡假勝地，景超靚人又正
嬴哂意大利另一個地標Cinque Terre
去到而家仲係好鐘意

有無其他巴打都可以分享下

其實係咪EU國家D賊仔數量都拍得住支那成日見歐遊既巴絲都話要小心銀包